幾時將lol個牌當一科計牙

菁英到鍋牌岩岩好7格
打個鑽石有料過中文拎5拉吊

米系-,-
打機巧過中文衣d立殺科拉\./
樓豬ho ball牙^^